聖誕課金週，終於出LIST上線啦

之前成日都屌大家都幫襯完食店就算，好多零售，服務業都無視佐，希望大家擴大黃圈的多元化

當然食店都係有的，但唔係第一波

第一波唔係食店

實體店

非實體店

#19-27Dec #聖誕課金週 #雙拾團隊
【🎄聖誕課金週🎄】爆買日
日期 : 12月19-23日
目的: 延續黃圈精神，呈現香港人的力量

黃店地圖

食店LIST，請注意

psuh

紅磡 銅鑼灣
有本土野賣

有關香港人的線上音樂會明天上線啦

#19Dec #HongKongWatch #香港監察
#StandWithHK #SAVE12HKYOUTHS
Music Rally 線上音樂集會 ——「榮光香港 國際同行」
日期 : 12月19 日（六）
時間 : 22:00（9am EST 2pm GMT）
主辦：鄭敬基 Joe Tay
協辦：「香港監察」
備註 : 當日會有多位外國議員及留亡海外港人透過視像發言
Source :

唔扮靚唔狂歡, 我個個禮拜都係美食週~~~

幫你Pin

留名

上次活動都未收到貨
不過唔緊要 唔急

推

收到哂 重有咩可以幫到手

物流慢

其他國家果邊出貨問題

連登聖誕卡
利潤大部分俾寄賣點

又到聖誕 又到聖誕

#357 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

o咁可能真係耐D

今日係第一日

即係幾多個月前

整個gif宣傳下

有冇素材

Pushh

推呀

買火柴的女孩？之後顯示黃店？

我諗下

Me either 我只係識食

香港gdp gogogo
港共又贏

G持

push

Pish

伸手黨
有無男handcream介紹
好撚乾

Push

美容俾港共禁開
點支持

好，認真睇吓個list有咩可以買

支持

邊三條友負皮屌爛佢屎忽

721 831 101 1111

好似整指甲同頭髮仲有？

piiii

推推

推推

推推

笑左
又搞d咁既活動

今日開始啦

買野喇喂

想問吓酒杯有冇黃店介紹
想買隻玻璃嘅whisky杯送比fd

想問下有無黃店雪茄？

可以share fb ig whatsapp 畀朋友

攪掂未

已分享

多謝

個網可以當app用 好撚正
推

每個香港人都應該做 唔洗多謝

有冇賣電話嘅黃店

未呀 咩都諗唔到

淨係諗頸巾送畀女

嗰個其實一早畫好

畫好咗好多嘢

聖誕又可以瘋狂掃貨啦

每日都係黃店 課金週就特別買多d食多d

pish

up

會唔會太hea

你個青頭呢

剃晒

其實只係11月尾姐

開台

豬豬 開台

有冇睇緊live

巴膠

Okay

今日星期日有冇人？

齊文宣嘅po都要開台

冇po

冇

我瞓啦

Bye bye

天文台

推推

Music live

我遲到

吹水台

唔緊要

係咪散得7788

以為係試當真

星期六

傳送門

重播

佢地啲鳩得黎又幾有趣

係冇咩人入

係 睇得多 望到樣都想笑

因為星期六?

熊熊

豬豬

認真樣

懲罰左

唉點解可以咁凍

包仔

大隻

Hocc

hocc
我就訓 好凍

賢仔

包包

依排都少咗人

下

過咗12點就係星期日啦

冇台

重有冇人未瞓

油巴做乜咁夜都唔瞓

一推

再推

小年

鄰居唔知係咪做節
玩到好大聲

嬌嬌

未眼瞓

bat

呢排點？

食雪糕

咁夜

冇買

包

MK白

push push push

俠

認錯人

唔係

腦殘

咁我等埋你至食，啱啱睇完佢仲喺度

咁我聽日買

睇錯啫

眼瞓了

靜咗了

油b

去瞓

瞓

原來4點，唔怪得冇晒人

你都快d瞓

是，要返工

我決定

淡出連登了

點解

連登已經被一批唔理智嘅用戶+撐支五毛PR洗地佔據

今日佢地需要鬥唔倒Ted Cruz，但難保聽日會成功鬥倒其他人

我唔想再理呢啲事情了唔想再獨自推post對抗嗰班人了

唔好理佢地
你唔係獨自一個
唔好走

終於做好家務

在

你唔係獨自推po

加油啊mk白

我

食早餐未

唔食早餐

星

我都唔食早餐

曦

食早餐先聰明架啵

唔好走啦

未見過例子

英....早

包早
食咗包未

未

快食

有無相機舖，想買action cam

唔肚餓

還好

有無人知啲舖大概係咩地區

繼續買買買

推下啦幫你

還好嗎